痴線星期一番工討厭區

我屌你老母咩又要番工

無人要番工呀

番學蒜唔蒜

都蒜討論 以前番學 番早一定走曬堂

想死了 又遲到 唔想做人了

今個星期返4日 星五放復活節

無人包養牙

頭痛

又要等到星期五

我聽日休息

通常咁就會走哂成個星期

遲咗兩個鐘

點番8-9點堂 傻先會番

咩工😂

返六日

清以前讀邊間

Hkcc

茶記水吧

我 政府掃地工

公務員

岩岩升左做經理 巧開心